有冇人用Samsung Fold 2

想問下如果用Word 或者Excel
可否下半mon set死係keyboard上半mon show 份文件或者格仔表？

係咪想咁?其實普通機都做到

[
img]

建議樓豬買LG wing

LG wing有冇行貨